提防浪漫詐騙 真係橋唔怕舊 （有圖）

是咁的話說有一日
Ig有條hihi inbox我話想做個朋友

咁我幾鐘意識朋友
又無乜所謂咪話好

條友就聲稱自己俄羅斯出世
阿媽俄羅斯人
阿爸中國人
咁佢就因為工作關係就係美國做野既
當然 佢既背景就唔係重點黎既

重點係傾左3日左右
佢已經又dear又baby咁
（我心諗b你老味 同你好熟咩）
仲無啦啦有日話想寄d野比我
Pk 我都唔為意
仲覺得好似send post card咁
On99咁就比左個地址佢

跟住都繼續唔覺得有咩問題咁同佢傾
除左覺得佢識我幾日講到好似想同我過世咁
好撚奇怪 好撚有嫌疑之外
就係以為外國人鐘意用I love you當how are you咁用

於是今日我終於打大佬
我收到終極收包裹超重同關稅既msg!!!

無啦啦乜9都未收到就想收我2萬
呢個入場費真係好hi屎貴

聰明既我緊係唔會上當
我除左用字玩番條hihi轉頭
玩到佢唔再講I love you講fuck you
仲嬲到block左我之外
我仲起左小小有關比關稅同超重既資料

事關佢地真係整哂網頁同文件
真係好似層層咁款
驚有寂寞的人會比呢個浪漫騙局呃到
所以決定上黎公開呢一切
等大家一齊去提防受騙

真人真事 完。謝謝

好sad
佢講到件包裹入面好多貴重野
又有錢又鑽石咁
如果貪錢
應該比左入場費啦

好似聽過
除左寄野
之前有人扮歌手係大陸衰左
然後係fb 以簡體字咁不斷叫人send錢比佢救佢
但聽講仲係會有傻仔上當

寄錢是犯法的，無人收，一話寄錢都唔駛ff太多

橋唔怕舊 但其實好多破綻

但都仲係有人會中招唔知點解

應該叫Rock哥講下呢類騙案
樓主今次遇到個個算係咁啦
起碼佢唔係打簡體字

簡單字應該可以更快識破

岩岩醒起自己漏左個重點
就係套到個詐騙account
有哂number有哂名